L'Alien, un Hoa, arbore fièrement une longue spirale lumineuse sur son dos, symbole notoire de sa vaste connaissance des courants océaniques, et sa mâchoire inférieure est ornée de marques bleues électriques, signes distinctifs des conteurs légendaires de son espèce.
